有條友改左隻歌屌啲鍵盤戰士

冇帶耳機返去先聽
但個樣好撚柒

利伸非打手

聽完